大紀元比youtube bam左?

幾時BAN看中國
屌你老母借D意抽香港水

睇到喎

大家如果想繼續睇大紀元YouTube可去Backup Channel： 香港大紀元-新聞頻道2